---
layout: program
title: Turn up
image: turnup.jpg
type: Urban Mix
---

L'émission dédiée à la black music et la culture urbaine dans son ensemble. Nombre d'artistes en tout genres sont déjà venus parler de leur discipline (danse, sport, rap, chant...)
